試下6月10號射波，69包圍政總示威。

唔好次次遊行完就算

搵次真係示威，唔好再示弱啦

射一日波唔洗死既

平時都射唔少啦

香港人加油啦

射完第二日咪又係要番工

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

你做乞兒咁慘?

講真 如果要留守真係靠學生
完曬sem 又無養家包袱
打工仔肯放工去支持已經好好

已攞AL

大家有假就攞假啦 射波公司會好亂

點都要返工，不了

鍵國撚：攞AL抗爭大法

好彩畢左業3-4年
今次終於唔洗到我去留守

肯放工支持已經好好
好偉大呀
都係生活緊要
大學生個底化咗第時又點搵食啊？
你班人自私自利

你反對緊既野咪都係為左改善生活
唔好撚柒啦你

出嚟行完返屋企無事
班留守嘅隨時畀人拉
自己走先然後推人死先
同陳浩天邊著草邊叫你地留底反抗有咩分別